港共>警察>黑社會>藍絲群眾 一層層嘅保護罩已經打開

港共》警察》黑社會》藍絲群眾
港共後面仲有個隱藏大boss

一切嘅目的都係為咗維護政權，警隊、黑社會、藍絲，加上港共都係維穩工具，係維護中共嘅統治嘅一隻棋

由林鄭講完壽終正寢到而家，一大部分政治壓力已經變成治安壓力消除緊。藉住抹黑激化示威者，維穩系統嘅保護罩事實上越開越前，雖然勇武抗爭激烈咗，但林鄭起碼暫時保住命仔

連登仔唔好忘記群眾抗爭最有力嘅針對對象始終係政府，佢哋嘅行為已經話咗俾我哋聽圍中聯辦係有效嘅，日後可密密添食

要直擊要害，泥漿摔角冇著數

我地唔好淨係針對元朗
共狗就係想用一件事去蓋住另一件事

屌你老母上環個36槍都未撚計 仲有放咁多tear gas
黑警冇一個係無辜 靠佢地就仆硬街
返唔到屋企係好大獲
但係 黑警36槍呢件事 一撚定要計得清清楚楚

矛頭對準政權先 元朗係副本
西環先係boss

一定要再去西環

擒賊先擒王
香港既權力來源，係不公平既選舉，但都係選舉
要將責任分去比建制立法會議員!

推

冇錯，一單完又一單係永無止境嘅
被人牽著鼻子走就係呢種

真係比佢開左人民鬥人民個頭

共產黨真係好恐怖，唔認錯仲要對家永不超生

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

琴日去西環扔彈 幾個鐘都唔洗就換國徽
你地知咩事啦 呢仗輸咗就會集中營見

幾辛苦都好 一定要撐住

好彩嘅係冇錢吹唔到雞call佢哋出嚟
同佔中藍絲唔完全一樣

好似星期六咁嘅集會佢哋冇辦法長搞

選舉係重要，但已經止唔到咳
全身瘀血，但有個地方唔清只會一直出現

事分緩急

戰線不用太多，正中問題核心人哋就會搵我哋

尋晚元朗係恐怖襲擊

係 大灣暉都有講

推
加油

Push

所以搵黑社會周街打人邊個搞亂香港